{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69434&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "H에비뉴호텔"
    },
    "text": "当ホテルは公共交通機関でアクセスしやすい位置にあり、釜山の主要観光地からも近いため旅行に便利な宿です。 外観はすっきりしており、客室はいつも清潔で快適に管理されています。 周辺には美南駅が徒歩5分の距離にあり、釜山子供大公園へは車で2分で到着できます。 BEXCOも車で29分で行けます。 チェックインは7:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、1部屋につき1台の車は無料で駐車できます。 ただし、2台以上の車両を利用する場合、1台当たりの駐車料金が10,000ウォンです。 宿泊客は朝食を無料で楽しむことができ、朝食は7:00から9:00までロビーで提供されます。 ランドリーもあるので、宿泊客は無料でご利用いただけます。 また、イメージと客室価格は現実と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは公共交通機関でアクセスしやすい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "釜山子供大公園やBEXCOなど、主要な観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは7:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の車は無料で駐車できますが、2台以上の車両を利用する場合は駐車料金がかかります（1台当たり10,000ウォン）。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料で朝食を楽しむことができます。朝食は7:00から9:00までロビーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でランドリーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは選べますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 371
    }
}